[香港人] 係咩叫你堅持落去 一人放底一個原因

係咩叫你堅持到宜家？
我係希望見到所有犯法既黑警坐監
所有死者沉冤得雪
最重要五大訴求 缺一不可

記唔記得612第一粒催淚彈
六月個陣 一粒都厭多
仲有好多手足失蹤 唔知又被棄屍係邊度
晚晚都好似宵禁 大家覺唔覺無左好多自由？
我今日病左帶個口罩出街
都要擔心下會唔會俾黑警圍住打我再check身份證
香港唔應該係禁架！！
但我都堅信有出路
10月13見

[red]10.13 10.14 不見不散[/red

如果我哋放棄
死去嘅手足喺唔會原諒我哋

未見到光復之後嘅香港
未參加煲底之約

輸咗會入集中營

煲底之約當日一定會好感動

手足用左佢地既生命 去換我地光明既未來

集中營最可怕既地方
係令人絕望等死
我都好驚

因為我想係煲底同手足除面罩相擁
順便搵個女朋友

希望你搵到啦

因為如果放棄=大規模被自殺

因為我想見到勝利果刻

放棄=接受我曾經逃離嘅地方

所有為這場運動犧牲和被捕謀殺香港人和兄弟姊妹

然後大陸人進駐這土地

大家都想見到 願榮光歸香港

大家一齊行落去 相信佢地會見到我地勝利既個一日

推

我仲想香港有番真真正正既新聞自由
唔可以俾所謂既警方封鎖線阻礙追求真相

諗起死去嘅兄弟 終生殘廢嘅手足比唔到藉口自己唔堅持落去

三毫子

同埋或者有好多單被自殺已經攞唔到個實質證據
但15歲個小朋友呢單一定要攞到份證據

香港人係唔會放棄呢個家架！！
大家一齊撐住
Nothing impossible

去到邊到生活都唔覺得自在
因為我得一個屋企 就係香港